VISVIM 同好［1］

入黎分享下自己有咩product

越出越貴
半價先叫normal range

20SS 又有medicine bag

最愛都係20L

依家d 鞋都overprice晒 仲要mic, 袋又唔係用返riri 拉鏈，料又差左

都係等減價先捨得買

最愛fbt, 個款好長青

宜家買唔起
一件tee 都二千幾
D鞋又越加越貴

得個SOPH tote bag

用到宜家？ 都10年

V嬋

每次去日本點都入翻1，2件

邊度鄉下？

Virgil folk

好似已經冇乜人玩v仔
一來貴，二來近年嘅line冇乜驚喜

利申： 已脫抗

幾時有做過減價？
10年前有對Christo買$3980，白色斜揹袋
仆街依家對Christo可以賣成$6980

end clothing 果d網季尾多數會減，有d減完都接受到既
不愈加價真係加得好狼

好想買對Roland jogger

之前賣哂佢d shirt , 鞋, 袋，但呢排又屎忽痕想買番22L同christo, 但個價真係唔捨得

最慘係同一個價錢買到好多平一半既Designer brand
講緊例如Boots款 Virgil/ Patrician/ 73 Folk $5000-$7000對Made in China
但同樣價錢買到唔只一對C&J, Trickers, Church’s
甚至Edward Green, Alden呢啲Made in England

佢D鞋越來越唔值

舊款靚啲 新款真係麻麻

但end clothing原價mark up成30%

以前買左對serra
貴到都唔知點解果陣會買。
但真係全街都有一對咁制 ,真心覺得香港人有錢到pk

cross-over mmj果對serra天價都有人著

想買一個8L但一直都無 ,流既都無

10000$up

3萬一件恤都有人買
相比之下mmj serra真係唔算貴

果陣d人唔識炒姐 ,點同依家d炒家比,依家d炒家無性

就係唔想食炒價, 本來幾千

鞋來講最正都係grizzly
特別suede 版, 可惜到再出個時太貴唔捨得
成萬銀我真係寧願買edward green

儲開 medicine bag好正

red wing咁 d鞋著到腳痛

3萬係原價 唔係炒

果陣中學買咗對Serra $6xxx，著咗3次唔舒服就放咗，都唔明點解果陣咁捨得

有無amdo medicine bag

There is no reason to Fry, product is rare and only for loyalty buyer /user

有時都明點解咁多高仿, 因為賣家根本無諗過俾足夠既量市場

仲有對fbt classic十幾年前買3000幾落
買左番黎著得幾次 擺左係到

想入番個medicine bag 有咩舖頭信得過

官網咪有

有1個紫色20L, 天藍20L
一件kimono 袖羽絨

遲左 得番白色

自己染咪得

我都係 真係好唔舒服 次次著完都腳板底軟林林

態度閪閪地

Backpack 都少人用

香港依家應該極少人著visvim 因為真係愈黎愈貴
近年都係得roland jogger吸引到我 都買咗唔少對
Share下其中兩個個人收藏

Classic

少用？ 個底都難保養 塑膠造

Roland jogger 好唔好著？ 有時見減價都想整返對

超想買返個山下紫 等左佢好多年都唔出

所有VISVIM 既鞋都唔算好好著
到今日都仲著既 係FANS 先會
ROLAND JOGGER 好撚焗

利申:仲著緊

都係, 基本上我對對Visvim鞋著得耐都腳痛
中村世紀仲話連襪都唔著
我試過唔著襪著對decoy duck boot
仆街又焗又硬

唔著襪實刮損 夏天真係頂唔住，又焗又硬，著耐左都係咁

年頭去旅行入咗對袋鼠Virgil 同denim
Farfetch減價忍唔住入咗個20L，好鍾意隻綠色

呢兩個係幾比較少用
皮底係難保養d
塑膠造你係指？

唔差 不過19aw開始個鞋墊改過黎 硬到仆街

真係幾靚 但難襯啲，咩價入手？

好多人唔中意visvim 牛仔褲覺得唔抵
但我反宜幾中意, 有條 03 damage 5, 有條unwashed, 有條non washed
同有件101 , 我就覺得佢洗水唔錯, 抵唔抵就見人見智

我都有兩條01 unwashed 一條攞砂紙磨 遲下想介爛車古布上去 101都有件

True, Visvim shoes is not comfort at all, FBT, Christso as well.

Visvim 其實淨係buy SS ok,

無記錯應該4k 到
係比較難用 得閑拎出嚟j下算

洗水正，dry denim 太貴

dry正好多

好正喎個綠色20L
4K?

去日本買好似都可以接受 不過就一定係貴㗎喇 當luxury brand

其實佢啲鞋全部皮內籠 正常都唔好著 要加鞋墊
ps我著過最撚唔好著嘅係呢對 沒有之一

估唔到真係有人買 呢d 真係買黎做display 多

佢出大d我都想買呢對 好撚靚

4K幾 用咗折上折先有，而家好似搵唔到

日本都無乜人買 我去兩間Fil 次次都拍烏蠅

display緊
著咗一次之後無再著過

有個書包 用咗幾年 叫襟用

Share

正啊 幾特別既

但D hot item 一出就俾班水貨佬掃晒
大陸有班死忠好撚有錢, 養起好多水貸佬

咁多選擇 又貴 都係信仰同炫富多 snow peak, kapital 雖然唔係同路線 但價錢差咁遠好難買得落

但kapital九成款都怪 好似用電腦random產出來咁
我上星期先買咗個福袋 得1條sweat pants叫做會著下咁

平D 又仲有remi relief, beams 同會出差唔多野
講到尾真係信仰

kaptial 圖案太over又太花
kountry系列睇就靚, 仆街爛到咁點著上身

cutting先怪 睇lookbook有一半以上都係唔會著嘅

kountry真係正
但個價真係唔低v幾多
一條kountry jeans都差不多100K

仲有kuon tokyo同porter classic
不過呢2個個價就

究竟點先
買到個件羽絨背心
好多拼格個件

我都係睇佢啲最簡單嘅款 不過最簡單都唔係正常香港人覺得會著嘅嘢 啲太誇張嘅就算啦

Ict同spot item要抽 好難買
普通野又貴 信仰+luxury brand 先買得落手

比錢

有咩
水貨

有冇圖

都有著得落又差唔多路線嘅 淨係講 bandana shirt v已經差唔多係4倍價錢

呢兩個個價同買V差唔多啦

其實Ict 好正, 反而冇咩人買, 可能因為仲貴一節

大陸大把 hold起晒

kapital啲bandana自家製 pattern少好多喎
淨講bandana的話miyagi hidetaka同SEVESKIG仲有oldpark都正過佢

bandana shirt 寧願買 Children of the Discordance / MIYAGIHIDETAKA, 平一截

依件要日本yahoo拍賣同大陸先有了而且炒到飛天

又幾正喎 學到嘢

之前Samplekickz ig好似見過

咁hoodie有冇其他牌子推薦下

呢件好正
前幾個月網站有賣
唔夠1日 sold out

hoodie冇乜研究,平平地就good on,洗水不錯
Children of the Discordance 我覺得咁多個bandana shirt係最接近visvim,同樣拼法, vintage bandana, 係cutting闊d

係幾秒
炒價就你預兩萬幾

22L 少人用

22L死忠

用緊20L
想買多個22L

分享下

買過good on啲tee 仲差過uniqlo重磅嗰隻 不過外套係唔錯嘅 研究下cotd先

7 HOLES 長期著用
btw FBT成個鞋底甩咗
去邊到補好

good on tee真係不可一不可再

如果去日本買大概要幾錢

嬲到仆街 之後攞咗去玩紥染

good on tee唔好著咩
uniqlo u 同good on我都有啵
係磅數無咁高姐

好快殘 好 快 真係 愈洗愈薄 之後起毛躁 唔係染色同舒唔舒服

超鞋身超唔舒服，我tee都係買muji算

我暫時機洗咗5,6次 目測係好似仲沒有咩變化

有咩問題? 我覺得OK, 係硬少少
雖然我覺得uniqlo $99 airsm 好著D

佢sell 咩 pigment dyed 嘛
越洗越殘

tee真係殘到唔想著 可能厚啲嘅嘢會好啲

airsm其實觸感係點
我成世人一次都沒著過

主要係質感問題都係鐘意著順滑少少，色係幾靚既
講返visvim,佢d tee真係件件都紙咁薄，又貴個閪

官網60000幾日元

今年uniqlo U 個見厚身airsm 係滑滑地咁 但因為厚身而唔會太貼
TEE來講我著過最舒服係sunspel

我又唔覺得薄, 係個cut 好怪, 膊窄下面又直桶
總之奇奇怪怪, 不過我都有幾件

唔係件件都一樣質感
我都有幾件henly
一件滑滑地 一係就正常棉tee質感
但全部都好薄

講返V, 因為彈藥有限宜家都係買外套多
sanjuro benny, bickle, iris liner

ruunpe 同fishtail 太貴入唔到手, 雖然好中意

fishtail完全唔識欣賞、太普通
我反而主攻鞋同恤，香港冬天愈來愈短
褸有得幾件 Hunting , 牛仔褸, pfd果d

visvim d 褸依架冇10萬yen都唔洗旨意

Valdez coat好靚 但貴到

鞋近排想買係得roland jogger 同tabi
仲有買返對Brigader MID-FOLK 圓夢

係咪有number 咩限量幾十件?

coat基本上都有number

ruunpe fishtail同bickle sanjuro差不多價咋啵

bickle 好多年前半島未執時買, sanjuro benny 上年減價網上買
ruunpe 幾年前係東京見到個時計返8千到覺得貴冇買
宜家件件過萬點搞

半島應該係買101 件bickle 之後係日本買好似5千幾

ict先過萬姐
日拍中古品5,6k有找

好少留意中古,
另外成日驚日拍會買到假野
又唔識邊D個得過

要搵孤品嘅話係要搵二級市場
hot item又比水貨狗捕住
外國網又markup 30%
一係就去本店買但hot item同ict基本上都無晒

我件valdez都係日拍屌 半價 全新
不過要好有心機日日捕住

我剩係試過係日拍一次買全新iris liner
個價係同原價差唔多我已經驚係假野

iris係多假 因為易整
但啲tag唔同 其實好易分
大陸啲打版brand而家好似多數轉咗做自己tag

宜家V仔基本都係俾水貨狗養住,
hot items 一出個日條隊排到出大街,
正野賣晒就拍蒼蠅俾人上去飲咖啡

你數漏咗受注會啲vip
幾十萬幾十萬咁買

好彩件野來到唔似假,
其實宜家V多唔多假野?

個班唔同層次 可能有批專登整來賣俾佢地

多過以前 但我覺得還好
唔算太難分 鞋最易睇
外套要睇tag

我想買番個e cat......

可唔可以講多少少, 個tag 好明顯?
鞋其實有咩款會假, 我覺得V鞋手工算工整
當然就未必對得住宜家個價

有冇上身圖j下乜色

即刻諗起italy製全羊皮valdez coat同65 fish tail

新版size tag咪有2條紅線
之前見假hoodie同假iris個size tag肥過真野好多下
2條紅線又錯晒位

鞋嘅話新野我唔sure
但舊款個皮tag仔假野係一眼就睇得出係假

brigadier, skagway, grizzly, fbt, virgil我都見過有假

我見有個美國住既大陸人係youtube 開箱
件valdez 好似做得幾十件

鞋其實唔算難買 除左grizzly ICT
所以應該唔駛搵其他地方買

返去研究下先

駁唔到
而家都無咩炒價 炒唔起

寫係navy色

而前brigadier, grizzly 一出俾人秒, 個時日本都長期冇貨
而家擺成年都仲係到

咁以前真係靚啲 有和風元素
而家走美風 個價直情可以去white's 同 wesco到整customize

嘩屌實數幾錢到手？

我記得個時對藍色麂皮ICT grizzly 靚到
之後都未見過一對grizzly 有咁攪靚

ict grizzly無出過suede喎

買啦 今季隻灰冇得輸
Brigadier一定要買舊款 新款又貴又柒

呢對唔係ICT? 自

我想佢再出28L

應該係指依對牛皮+牛仔

普通line 黎

呢對以前無錢交租8K平放咗
而家買唔返

呢對都靚

呢季我反而鍾意深啡色
不過又加咗價 唯有等二手算
今日著用

btw係咪冇咩人鐘意attica trainer

早排fb group好似有條友keep住放萬1/2放足幾個星期

我見好多人低過市價放 應該是無咩人氣

attica有d難接受21ss果對還好

屌 我見到 好撚煩 仲有幾個gp都係咁 日日貼一次

好似有人忍唔住留言話"我知架啦"

之後我忍唔住report咗佢spam post

我記得7-8年前既Kapital 啲design係大路啲，而且都無而家咁貴（都唔係平）
而家就design 太特別同太貴

的確

入咗john mayer件cardigan都冇著過 當完咗個心願

鞋底後面的確係唔太好睇 我都諗左好耐先買
不過灰撞mustard又真係唔錯

想入卡其色果對

大家d vv item邊度買？ 全部都搵水貨佬？

舊野好靚

日拍 閒魚 mercari

閒魚唔怕有假?

假個啲係直接賣假嘅價
我件kerchief down都係同大陸佬買
條友仲好好人比我拎貨返屋企隔2日先比錢佢

好後悔買年放左個soph e cat

其實visvim真假真係好易分
我都係閒魚執過好多平野

true
個人覺得易分過波鞋好多下

ching有冇係閒魚賣野？
如果有想請教下依家點樣可以寄野番上去 又唔太貴

我唔係住香港
閒魚有po野但純分享 同啲人吹下水咁

有冇師兄放six five?

i see

睇過下 啲價錢都合理

買左4對 GRIZZLY ，依家變工程鞋

台場間outlet到底係點
retailer?定專門店
真係都市傳說聽就成日聽
前幾年去台場都唔覺眼有

仆街同事

可以現實度傾下哩啲 好好

我都想知 去過2次都唔覺眼有

ecat個扣好靚, 但熱天成個背隻超熱

Nice 相認啦

唔係掛

間野叫咩名

上年買
色落後一流

我都有件未開

想買啡色 但搶唔到

有冇著Roland jogger巴打講下個sizing
睇Reddit 個個都話要大半碼 個料好厚搞到會逼

腳板厚 +闊既話預大1個碼最穩陣
正常就半個碼都得

冇跟開但好鐘意件sanjuro down jacket
唔知係咪好難揾 上樂天都係得兩三件又唔啱size

買大半碼－一碼
roland jogger窄係因為個鞋墊厚(舊款)
萬一真係買細左/覺得窄可以換左普通鞋墊著

閒魚大把

屌, 原來Visvim D貨係晒大陸

上過人地深圳studio到kerchief down十幾廿件咁掛係到
由13年到17年版都有

對Virgil好正好唔好著?

有件刺子一年都著唔到一次。
但真心好難靚。

同好7-8年前買用到依家

大半碼至一碼

買咗兩色 FBT AMDO-Folk 儲到依家
重有對13年VIRGIL 好小見鞋跟位唔係膠 係腰果花
上年見有折 買埋Grizzly Boots 折咗好像5千

CLASSIC! 想問師兄2個袋D膠位咁多年黎有無變到好粘好痴手？ 我都有個Ballistic 但係唔知點處理同保養好...

你呢個tag 15年先有邊到來7,8年
未來人

記錯sor

有呀 呢d膠咁多年一定會變到好痴
我用蘇打粉加水擦

amdo 咩色咩size

砂色同棕色 US9

我都有2對amdo skagway
1對著到鞋尾tag就甩
另外一對小磨就唔夠膽再著

我都有對 爛鳩哂
幾時都話skagway個底真係好撚垃圾

想要amdo fbt

Skagway真係不了 唔好著
5千有grizzly boot好抵

買左對virgil
香港咁熱其實都唔係成日著

黎緊如果見到平會入多對fbt

而家仲有無人著fbt同hockney

等我試吓先! THX!!

最大問題係換唔到底

我有18l 山下紫ecat
但呢一袋啲膠做得好差？擺左10年依家痴立立 知唔知點搞

我諗係呢d膠擺得耐係一定會老化
方法可以睇#238

Thanks! 依家隻膠反而唔會
屌以前技術太差用呢種磨沙coat層油
你啲袋好新
依家仲有無買？ 我得ecat + suede virgil boots
Christo好撚貴

過多幾年就唔同講法
近年呢兩年d扣已經冇左層coat 應該都係為左唔想有呢個問題
新款我依家主要都係買鞋多 銀包都會買下 不過都係二手價買多
20l 18aw都買過個 料真係冇以前咁好
依家visvim冇野唔貴嫁啦

唉 以前啲albacore/ 有條防水圓圈shirt 好撚正

有20L同22L… 但唔知點解隻20L條帶變晒色， 用左2年度就係咁… 有無巴打都係咁既情況?可以點搞? 隻22L (黑色) 就無事。

利申： 係日本專門店買， 唔係流四

想買對jogger 但周圍都揾唔到

而家香港邊到有visvim賣？

有Virgil, Serra, Grizzly同fbt各一對 好耐冇攞出嚟著

大不如前 你落雨用過？

山林道

個vibram底係咪真係可以番日本換？ 有無巴打試過

未聽過會甩色

我都有個呢隻色，但買果時條帶已經係咁既色

似曬得日光多
有d料長期曬會甩色

一般鞋店都可以換 正常來講
會有本vibram catalog比你揀
如果要去返本店換 我去問過
要有盒 有收據 而且好撚耐
我係日本一般鞋店換就2星期~1個月就換到
香港就沒換過

Ig見到

Kapital 真係搞唔掂 cutting好怪 有次見到件外套幾靚 諗住試 點知闊到仆街又長身 同埋都唔平

香港仲有無水貨舖入Visvim？
印象中以前嗰啲都應該執晒，除咗山林道嗰間human xxxxx , 不過好貴

外國網個價一時時，有時farfetch有discount code唔錯
不過最好梗係去日本買啦

老實講 開頭着刮腳刮到仆街
唔知係我腳背厚定點，係咁刮到個鞋舌
不過係好靚嘅

袋鼠皮會刮腳咩 已經比馬皮牛皮軟身好多
可能我腳幼 一路都無刮過

咁可能唔關皮事 係對鞋未break in
Kangaroo 係好軟 皮味好香

袋鼠皮好舒服喎, 我係驚唔擺難會搞到巢左

但好fit我

Endclothig 貴撚到on9 外國網全部貴到仆街 搵group d dealer仲正

鍾意以前virgil多d 鞋底係有線形 依家全平無咁正

巴打見到咁都仲買?

大雨就肯定無， 至多毛毛雨… 暴曬都無乜…

日本官網呢？

我有個20L navy都係
用咗2年嚴重過你
變晒橙色

之前買落 christo , affa Serra ,20L, sophnet x visvim 7hole
以前真係幾鍾意visvim,但就越出越貴
而家個人大咗真係唔捨得dup錢買

咁嚴重？ 有無圖分享

日本官網要日本credit card 好Q麻煩

個底可以自己換
你鍾意可以直情換grizzly或者brigadier個dainite底上去都得
順帶一提鞋踭有花布嘅brigadier個塊花布都可以換

知唔知換要幾錢

係 有地址都無用

日本價我就知 屋企附近個間係
vibram 淨係外個層 ~8K
vibram 全底 ~12k
dainite 淨踭 ~4k
dainite 全底 ~12k
但無vv嘅十字鞋底 grizzly個個catalog有

都ok喎
Suede點打理 我嗰對無著5年會唔會一著就脆

所以我suede淨係得1對 就係fbt
我嘅話如果整污糟咗我會自己買染料直接染多次就算

有冇巴打用過8L？實唔實用？

20aw 8月8開季

我以為一定要日本credit card先得
佢個網japan 嘅話正常價
一轉其他locations 即刻Mark up 20%以上

唔係同以前一樣咩？定係你講緊folk底

有冇group?分享下

另一款底有鞋弓位的
十字底

唔係folk 你睇下virgil boot 木村著嗰期就知 好撚正

FB? Thanks

無乜鞋底相

其實一字底 木村底 十字底都有鞋弓
係得上上面個個係平

可能vibram 唔再出呢隻底or 想減少成本

呢一隻係最og 嗰時啲人話你增高鞋 但之後好似話唔好著先改良 第二代已經無咁高

最舊係十字底 呢隻應該係第3定4代

lm

木村皮Virgil有十字咩？

木村皮係咩？ 木村底我知係一舊舊雲個個

第2代

第一

我有對十字底個setial number早過木村底

其實journeyman 同 d17 有咩分別
個價成個double

十字係suede ?

袋鼠皮 佢日期應該寫返咗 應該係08年12月12日

初代journeyman好似同d17同價
後尾個啲膝頭個布唔同咗之後變貴咗

其實洗水係咪唔同？
睇圖睇唔出

唔係褲型唔同咩 後面兩條褲管都有一大條車線
利申 唔嘢9up

袋鼠係folk 真皮嗰隻先係第一代

自膠 睇錯 我都唔係好清楚

另一對木村應該是cap folk?
令皮個隻 但個對好gay

Cap folk不了
咁就10年 都無著5年有多 岩岩睇番 屌舊膠又係痴立立 仆街

好似差不多
仲有dry 4 5 7都係差不多樣
所以好多人覺得佢啲牛好hea

我幾對無事 你係咪講緊鞋跟位個舊

係 我嗰對2010 virgil suede 嗰時6500香港fil
依家真係唔捨得

以前好迷christo, lhamo folk fbt

lhamo folk個底勁撚硬超唔舒服

十字底嘅話仲衰
反而依家fbt個樣真係麻麻
以前分真假睇下頭啲線同圓唔圓
依家好方

其實調返轉睇
而家一對suede virgil其實都係7K鬆少少
跑輸咗通漲

仆街

我唔著襪著都唔冇刮

Red wing 就刮到仆街

Visvim 其實發展到俾Loyalty customer , niche market . 出品量吾洗多。
宜家我都係一季買5-6款item , 不過會係spot item 或者可以長keep , Bandana Item , Sanjuro Coat N.D. Visvim 其實吾買得太多/濫， 如果吾係同Catalogue D 冇分別，因為吾同身材要配合吾同造型。

有啲鬼佬John Mayer fans 咁著，full gear 咁玩
Samjuro coat 正，我都認同唔使多，每季可能最多得幾件岩

Loyalty user 唔會買A貨，本身visvim user 係一群俾得起＄既人，而且V係冇乜新客，主要做北美水，同sponsor , John Mayer ( 中村 直情做左JM 其中一隻Album 既Stylist , 仲有Eric Clapton , .

之前買左件ICT Sanjuro coat，但佢背位會焗起左，試完就放左係到.. 係咪個design係咁

一樣，我後面直情穿左0，返去ICT 問話吾知。

呢個係設計問題，無得搞
不過v啲qc係越嚟越差

I should rather say, Visvim want every single pcs of product are unique with 霞痴. ，

Lol

佢個背位V字會扯著扯著...
正面就好睇，背面有啲怪

屌 我都係 膊頭後面個胛骨位會突起
之後我果斷賣撚咗

Red wing唔著襪？

我冇刮啊

要著好厚 之前著red wing 都係紅腳

冬天著一流

想搵呢對Skagway low , 冇哂碼

其實20L係咪算實用？ 見佢有塊硬版撐住個袋，如果太重都好似幾舒服咁

買addict con屎頂住先

個袋本身都有一定重量 但係幾舒服嘅
不過個底就如果你成日擺地下就...

應該唔會放地下。除非你粗用

皮底可以鳩擺
suede同布底就

皮底應該可以用皮製品既油去打理？

22Lfans留名
呢一兩年個tag好易甩色

Ching 用緊邊年款呢？

用緊上年綠色

細個買唔起大個都買唔起

應該得 但如果擺得地下應該都唔會care
唔擺地下好似又無咩需要去保養

粗用開supreme
V仔真係唔捨得粗

吾你老母

2-3倍價錢 仲要貨少

但係supreme我用左10年 價錢仲貴過我買嗰時 個心真係好撚爽 尤其旅行用

V仔我粗用到個皮底爆開左 之後都唔敢再粗用佢d 袋

邊款咁耐用？

24
36都用左5年

都幾癲下 爆皮底

2年前係札幌一間鋪頭見到，個職員話俾7折我
但最後都無買到 好後悔

咁撚正 7折

個職員話係舊款

73 folk j

搵左幾間補皮袋既都話唔補 有無巴打有介紹

有冇鋪頭名果d

有無圖望下？

都嚴重下

屌你返地盤？皮都比你磨爆

做攝影 成日旅行行山果d 放石地 其實會唔會係qc 問題 我其他v 仔袋係牛皮底粗用都好輕鬆，呢隻麂皮用幾下就收皮唔敢再買麂皮底

Figure Sapporo

感謝，希望可以快d 去到北海道

我都好想快啲再去
間鋪啲店員好吹得

賣左好多，得番Grizzly, V jeans, 20L colette

個20L 太過粗用自己拿左去加布補

呢個好野黎

用左4年

用左bandana 布 車左上去補，見到勿相認

其實22L 同 20L 容量相差得大唔大？

2L應該就係得出面嗰一格嘅分別

Is
20l款係signature

炒人款又貴

我個黑色22L
用咗十年都未打柴

Photo?

其實自己鐘意就得，唔需要理人地點睇

我個20L 拉鏈位同膠位同手抽位仲殘過你

09/10 lattice

邊到多2手backpack 睇？

fb group, 呢排好多人放

我著visvim都係唔著襪，真係好焗，又臭

報個到

Christo唔着襪 會着到腳趾公生水泡 十幾年前果對都無事

同埋覺得太厚 脹朴朴

係 可能要學皮鞋break in

ICT 正

呢到有無清有咩孤品打算脫手

好想買返件ruunpe coat

買囉 二手好平
條女有依件 我之後有件男版 不過賣左

size 3 比較難搵, 出面好多size 1

同埋係咪偏大?

你著開咩size？

係 大幾多下 不過style黎

1，2

我有件lhamo robe
0號都大到仆街

留個tg？ 比啲相你 睇你有無興趣

大概有咩item? 講下個名睇睇先

20aw lookbook 已出

恤衫 和服 tee 牛仔衫 帽 kerchief tote bag 哨子 外套
你當我脫坑

牛仔褲先岩

有d 興趣 可以睇下嗎？

under_s
我諗你應該唔係太知啲item name
你都係比圖我睇睇好了

VIP可以內部認購了

vip要買滿幾多 洗唔洗100萬yen

VIP 21ss都已經訂緊

係V 買 100萬yen 其實唔多

仲可以買正唔公開發售既vip 限定款

定番嘅話都要7,8件
但如果係vip款可能1件已經過咗

佢地閒閒地都洗2-30萬一季啦

一條VIP 褲都已經兩雞野

係，所以先受邀

早兩日先係JM story 見佢睇Visvim書仔

巴打介唔介意留tg?

估唔到咁多人

以前買最多就係fbt, 同d backpack

最想收番d Christo, 好舊藍色戈對好正

牛仔褸fit身幾好睇呀

來緊AW20 有咩值得留意？

chilasingamei

無 都係個啲野 無咩特別款

有無出新backpack ?

20aw有波點backpack

好柒下
令我諗起唔知邊一年個波點牛仔褲

呢幾季女裝靚好多

買女裝

呢兩季好多新sneaker

個patchwork新到... 你無用過？ 過底勁易穿

師兄，我都有興趣！

懷疑佢老婆幫佢design

佢啲新sneaker都係睇潮流興咩 然後再用靚皮 vibram底 「改良」佢

買完好少用 兩年前old new stocks連盒買

*new old stock

正

有無ching有elmendorf打算放

有冇師兄有18ss six five放

牛仔褸質素如何？抵唔抵買？

料幾好, 不過重
只適合15-20度既香港

最平個件5000hkd有

平同貴係洗水唔同

多數係 +潑墨

除咗dry以外其他都無咩特別

以家由買好唔習慣

睇唔明你呢句

VISVIM TG GROUP

你以為SS09個底係膠做

任買 手殘

分享下

BTW有冇人放黃色20L? FW2009 or SS2010

原來你賣左

我之前呢款有2對一模一樣

佢張圖係dk indigo唔係lt喎
lt我仲keep緊 係dk賣咗

我用黎裝筆

BTW 點解會叫木村底？
木村本人都冇著過FW10 virgil

8L裝到啲咩其實

2020連登竟然仲討論緊FBT CHRISTO BACKPACK

放唔放到相機

月の恋人？定邊套戲

google月之戀人有呢張圖
btw一路都覺得木村好似賓仔

月之戀人木村唔係著virgil cap folk咩？好似唔係kngr

次次見倒啲傻鳭好似第二張咁就好嬲

Cmon nike dunk 都上番黎考古啦清

Kngr呀 佢著到好紅

visvim 最興果排係呢d ga la 大佬

而加仲著係得番d 清泉

visvim常識問答比賽考下大家V友

1.

呢塊紙tag係邊年邊季出架呢？

咁老實講依家興番鬆身衫dunk christo都多番好多人著 反而文青類沒落 所以virgil fbt更加少人著

屌你

fbt Christo 咩20L 18L 都係成長回憶姐

係戈位師兄話仲有人討論

其實依家係咪無出ecat? 喺街成日見ballistic ecat真係萬中無一

幾時會講番fenom
屌kaws同村上隆咪又係10年前興 近幾年又炒番起

睇吓有冇老潮童答到我

christo 同fbt 真係唔覺有咩問題

fenom 其實都正黑色閃石戈條

上年我先著番fenom5星

你講crush ?
以前中學死儲先買倒unwash

mk 襯dunk ?

襯SS09 FBT 仲未爛

近代最撚正christo collage

virgil work boots唔算文青下話

04/05？

FBT文青

BTW佢左腳d鞋帶做乜尻綁到咁衰

要確實答案

但呢款以前啲人係+ albacore + high water chino 所以先咁講姐

咁gay既條褲

追哂咁多頁
好似得一位巴打提及過hockney

Hockney有d鞋帶好似彈弓咁，幾搞笑

我係調番轉
由十幾年前覺得christo難襯+唔抵
到而家我覺得襯闊褲+長襪好靚好想買番對
但而家已經上到5-6千

以前有過2對，但上年每對$400賣咗

以前嗰對著到對腳對鞋好臭，新嗰對會唔會？

一樣都會

好多假野

睇腳姐 唔係唔睇鞋

好易分姐

仆街仔

有冇人知呢2條友最近點

右邊metal nbhd 配clot air max , 而家睇番都靚由其 NBHD 舊牛

有無ching有係香港著過robe
有無比人當痴線佬

好撚型wor 唔通一定要白tee件仔嬲咩

師兄幾高？

哩件好正

178
呢件size 0
著完到我小腿一半高

著埋boot勁型

玩開visvim 既巴打大多數有咩必有items ?
Christo ?
FBT?
101?
Brigadier mid-folk?
Backpack ?

仲有咩？

早期
lhamo
Grizzly
20L backpack
101
Denim-shirt

kerchief down
N.D. product

Bandana items

上年買左對Marshal boots 貪佢同Brigadier 差唔多，但著著下都係想入手對Brigadier

冇人會買marshal

個傻仔咪我囉 搞到又買埋Brigadier

差好遠下

上網買左件 ruunpe coat
比我想像中細件, 我著size 3 買左size2 都係岩岩好

Brigadier 個底真係著親都痛

我著咩boot 都要加塊鞋墊，直接踩皮底真係頂唔順

same 我連skagway都加墊

唔明d 人點樣赤腳著boot

us9腳買christo應該買M size定L size
最衰無得試

M

係邊度買？

買左對Roland jogger 唔好著既

請問Roland jogger係咪買fit size就得？

最少大半碼

NB us11腳呢?

FYI Us9.5 著L

都係唸住上外國網訂

v記d 鞋不嬲都唔好著

唔禁入黎潮流台都唔知原來有V 仔討論區

報個到先

Btw 請各位師兄高枱貴手勿起底，勿相認

黎緊都會買返個2 0L 粗用

要有

覺得20L 定22L 好

當年同soph crossover 個個真係有今生無來世

20

想揾返對鹿皮fbt著下

講起上黎知唔知點解visvim 唔再同人crossover ?

咩叫有今生冇來世

唔知啊

而家幾好丫。係以前唔夠人氣先crossover其他牌子

想問下係比平時v仔大半碼定係正常鞋大半碼？eg nb

對對唔同

赤腳著？

除咗多咗個tag外好似沒乜分別
同樣價買flora或者國旗底正好多啵

其實我都覺，感覺好似高級左

好耐冇買V仔依家每季都陰d陰d咁加價 貴到就黎買唔起
我見今季skagway轉左台灣做 手工唔知如何

計返匯率其實無咩貴到
你十年前同啲水貨店買十幾算
而家直接搵代購買7算幾

包裹大師Christo Vladimirov Javacheff最近死左

都係既 去日本買既話 spot item係東京易買d
之前去京都排過weekly release得好少貨

推下post

而家FBT果4條繩唔知點解會越著越dur , 越著越長

試過fbt 覺得唔襯自己 但又好想入

買番中學回憶？

屌

呢個真

唔知做乜鳩會越著越長

改版之前FBT既表示冇呢個問題2009年左右

好似鳩毛咁修剪下咪得

呢個天氣著Grizzly
師兄有料

舊相
btw腳都唔會feel到溫差 好似無咩關係

但呢對好難襯短褲呢

短褲襯返fbt,bri或者vir咪算

幾時影？🤔

4年前

岩岩買果時？對鞋新到

都唔新啦 對野12年出 我16年先著
日拍淘返來個時個condition好似就是咁

講開Grizzly 我又推下post
附上一對前年日本買既Grizzly

都係果句勿相認，勿起底

話說係香港有冇見過人著泥染grizzly

仲有好多人玩v 仔？

得班信仰老潮童玩

少人玩仲好, 唔洗同人撞.

true, 用返以前巴打既post名. "得罪講句,今時今日仲著visvim的係全香港最有衣著品味的一群人"
唔講得咁誇張, 但都係對quality有要求既人

有對fbt 買左幾年著得幾次
鞋帶斷左 邊到可以買返？
方形皮繩

有 你囉

唔好講ICT
剩係Grizzly 都少人著

冬天會容易見番d 既...

咁快斷？

推

仲有2對seera?係咪咁串 放左係鞋盒
有個盒收埋晒
仲有條nbhd 米奇 同crush7
拎番起身好臭 但又唔捨得掉

好想買番舊個隻拼布fbt

我都想買FBT SHAKER你serra 邊款

仲唔掉？

留念

無乜人，推下post

之前都有對 不過已賣
個人覺得呢隻粉藍係foley出過最靚

有對burgundy個鞋舌刮到on9

著長襪

賤輝著V仔

佢激戰有張poster 都係著04D9

巴打摩擦力，原來賤輝fans 黎

Pish

佢同偉仔都好鐘意V 仔

推～中學潮童年代 由買第一條電章開始踏進不歸路
諗返個陣出街基本上都係OF/NBHD TEE+FENOM/MMJ JEANS+SERRA/CHRISTO 如今一堆OＷ+YZZ

BTW 雖然SERRA真心唔好著 條鞋帶又成撚日甩 但真係有啲後悔個陣賣咗09AW鞋尾有條直紋同11AW牛仔布呢兩款 個人覺得係SERRA之中最靚同特別嘅兩款 好想買返但真係搵唔到全新

暫時只留返十對八對自己幾鍾意嘅款收藏 自從出咗adid ub同nike react之後真係極少再著 加上人大咗 出街都求撚其波鞋牛仔褲算 襯都懶
轉眼十年 如今嘅VISVIM 只能說 不了 已經無咗當初陣味

鞋箱係咩牌子？

冬天著ok ge, 但到而家我都會諗番起以前夏天邊度來勇氣 full gear 咁著出街 熱到hihi, grizzly 又著到腳痛

我都唔知咩牌子 喺屋企附近間商埸入面間鞋鋪買 見佢DISPLAY幾靚仔就買咗 計落都成4-50蚊個 但QC唔太好 有幾隻啲磁石無乜力 由佢

啱呀 我以前仲戇鳩到加鞋執 為咗高多2.5CM

grizzly + 2.5cm 鞋墊，170都變177

是日著用

剃腳毛啦屌

有冇ching有selmer cardigan

連登宜家應該好少人著
以前會追開既都未必會再追
一來加價加得太緊要 二來以前追個班可能都有家庭有目標
會唔會皮幾買件褸
就算駛得起 咁嘅價錢 好多high end 牌子
真係要好有信仰或者俾大陸人買

定位唔同
其他high end走嘅係設計 剪裁
佢賣點係工藝 物料

d 料愈黎愈差

想問Human behaviour同conceptshop邊間信得過dd？

全港最貴2間
都可信

8千銀買對MIC boot 真係過唔到心理關口
雖然講到QC好邊到產都一樣
但8千銀我買到英國野啦
仲MIC

仲要d 鞋無對係舒服 8k 我情願買high end 牌子，話晒最少都意製 依家頂多會買下Lhamo shirt, 其他都不了

網店減價都會耐唔耐買下褸
不過都好少, 宜家越來越貴, 減左都唔平

點睇件MAINSAIL SHIRT L/S BUYI 32萬
但簡介寫由buyi族手織嘅布料製成
之後我走去google
原來buyi族=中國少數民族

岩岩google 完
原來佢個"少數"民族有3百萬人口

3000000/140000000=0.2%
都真係少數嘅
咁計香港族其實都係少數民族

分享

Visvim 係中村是但係字典搵出黎，邊有咁多意思

無呢個字，字典點搵真係vis 加埋vim出黎

可能係其他語言？

想問下Virgil boots有冇其他牌子推薦

Red wing 囉

咁都係乖乖哋去多幾轉日本 隨緣了

viberg

有冇人知high water chino size 3 係幾多腰
我上網個個size 都唔一樣

對靴幾靚..
想問下幾錢？

好想原價入對泥染Virgil

20年款泥染原價任入喎

喺日本？

日拍之前原價擺咗勁耐先比人標走

解封就去日本㗎喇

去都無用 門市基本唔會有呢啲熱門款

一係出個時去排隊抽籤入場
一係去二級市場搵
一係係官網買

去過一次福岡ict pop up
我去到先知要係前3日內親身到門市拎飛
之後要再抽中你後跟佢安排時間入場

咁都幾難安心買到 除咗官網 但官網又貴

jp官網仲有對us10

我對腳有啲大

jp 官網用香港信用卡再轉運都無問題?

唔收香港卡

而家啲日本網好撚醒
之前幫人買野
個網見地址係轉運倉
即刻cut單 但唔係vv

我用香港信用卡可以俾錢
但我有朋友係個邊用日本住宅地址
轉運地址我未試過

岩岩減價入左個黑色20L

$5400

睇左當買左

邊到?
22L有冇sale?

Farfetch 22% off

22L $5,000

入咗個二手百家布backpack

Where?

前嗰排fb都幾多人放百家布嘅袋

但都好舊 啲膠氧化晒

有冇ching知backpack塊膠板點塞返入去？同塞邊度？

最靠背 電腦格 魔術貼裡面

thx ching 試多次得咗

洗袋？

收咗個袋 唔敢洗

收咗 navy 20L?

No la 一個前嗰排收嘅
今日見到隻紫色都幾靚

Black friday 唔見farfetch同end clothing個d網有平到

就算平完都係貴除非清貨

mark up成咁多再折完不如直接日本代購算

想買個22L 大家平時邊到睇多有平？

VISVIM TV, 係唔係可以用集運?
想買個22L俾自己做聖誕禮物

好似要日本信用卡

White Semi-Dress咁既款都七千幾，over priced

Fbt愈出愈鳩

件101 著左幾年好似有d 縮水
想換過件

以前有fbt百家布
Hockney folk

最鍾意3樣item
hockney x sophnet
double ring
messenger bag

以前retail先7萬羊
仲要鞋踭有花
而家

推下po 勿相認

Serra其實仲有冇出？

識你 想我爆你嗎？

講左勿相認

依家貴到根本出黎做野都唔會買visvim
以前讀書時期見到FBT 係靚, 3千蚊都買得起
依家ON99 折完都要4,5千

對virgil18定17年?

好似18AW
唔太記得
剩係記得袋鼠皮

依家真係越出越貴，點買

點解唔買舊款

上FB賣左佢啦
9成新

已有啦

只可以講，有嘅款以前都買落...
加陣起曬價，閒閒地一對波鞋都幾千。
都係追爛埋啲舊野就算

好想入對Virgil依家咁貴唔捨得入

+1

Ching對襪同我對鞋同款

師兄相認 官網有， USD $950 唯有諗佢可以換底， 著到好多年咁樣抵d

20L買左幾銀

仲有幾對十年8年前買落既fbt
岩岩著上腳 扇撚到仆街個鞋底

都好過甩膠同碎底

見到條綠電，忍唔住要留個言

十年前影？

有對Virgil boot 鞋帶斷咗
請問咁多位師兄邊度有得配？🙏🏼

上個零兩個月

出左花紅試下買個22L , 唔洗日本卡都買到 , 仲寄緊去集運了
個09年既 20L 可以退役了

想睇下隻09殘成點

D 膠扣1-2年之前開始溶, 果時上左層油唔會痴立立, 但而家層油又開始甩,
D扣仲有D 白化 ,我諗可能要試下補色
仲有拉鏈D 皮繩有D已經斷左 ,
背墊D 位都好殘

個底個牛皮就算正常, 久唔久有用D 貂油抹下保養

塊牛皮有d 位 都磨損左

有冇人試過去北美官網買完再集運返黎

北美價咁貴正常人點買得落手

未買過唔知價
日版官網又冇晒貨
carousell/ 樂天唔敢買

官網jp以外嘅地區貴3成左右 好on9

痴鳩線 個價唔撚正常

一dd, jp要加埋10%tax. 再代運shipping
有d平item計返同asia價差唔多。 當然貴個d就差得遠

巴打們點睇今季件101

我覺得幾靚

dmgd-1007？

呢件
其實一路都想換過件101 （我果件14AW,仲著緊）

今季洗水幾靚，但膊位落左d 有d oversize 效果我又麻麻地

仲未爛

換過底

去邊換

假底？定仿？

我嗰對係咁

換唔同款既波鞋vibram 底

咩價位？ 地址？

好似700左右，銅鑼灣

求地址

佢有真 visvim 底？間野好似好多年

visvim hockey

加少少直上suede版101

沙色超正

你肯定係加少少！？

中古咪加少少

見到呢個post諗起幾年前比人偷撚左對鞋

咩情況之下？

有冇人試過將dry系列用水洗，聽人講會變返大

洗過 好似沒咩分別

5年前比我老豆掉左對全格affa serra ....忘記唔到

試過, 好爽手

有件02碼 依家着慣大size 覺得好細

床下底得返隻e-cat 18L

對上一次攞出嚟舊膠已經溶晒

咩色

買番對二手回味下囉

黑色

以前孭到背脊濕晒都要繼續孭

黑色有假

我知啊好多添

有無正常底

真 好痴手 唔知點搞 啲扣

換扣

點換

個22L由返學用到返工
賣咁貴係有原因嘅

好似仲有其他款簡

我用20L呢個系列用左1X年

想問下大家有無d 著V 著得好好睇 or 好識襯V 既人埃豬可以些呀下

啲扣痴點搞

日本城買橙水

由佢

買橙水不如用白電油

咩叫橙水

求教分visvim fbt 真假

邊款先？
舊款同新差好遠

hi 師兄

呢對通常叫係lhamo folk 唔係fbt

sorry 小弟新手 求指教

基本上鞋頭線位順 同鞋帶唔係硬到直哂就無問題
呢對無高彷

之前係group $800收到對全新咁滯既fbt

folk底硬到pk

Fbt好平
但新嗰啲個頭太方
鐘意以前嘅圓多啲

啲定價越嚟越癲
今季個帆布shoulder bag成萬蚊
貴之餘又肉酸
成個大陸文革時期啲紅衛兵書包咁
CLS

有無人可以解釋下eiger sanction 同jumbo eiger sanction 差係邊
Size 應該點買

jumbo size 1 都36腰

jumbo咪字面意思wide cut

FBT
皮銀包
Brigadier
101 jkt
silkroad sanjuro

真係好正 但貴撚到癲

中出世紀 屌佢老味 d野愈出愈貴

有冇Skagway 同好

利申：年年都shut up and take my money

有呢對
都成5年前買落
但好著過cons好多

我都有呢對低筒版
係好著既，但qc差過以前果d好多
著耐左，鞋墊同鞋底之間果層膠變左粉

今日係ssense見到佢d眼鏡成8，9000

佢宜家D鞋QC點?
成3-4年冇買佢D鞋
好想買V既sneaker 不過好貴

想買christo

講好著舒服，cons addict 屌打佢
人地仲要Vibram 底，鞋跟又有避震墊

利伸：V仔 Skagway 同addict 都有

Skagway係幾好著，鞋內全皮好正。
但鞋底都有少少硬，行耐左會有啲攰。

依家係咪冇晒mij 嫁啦？

睇下係乜野

鞋應該無哂

衫褲全部係MIJ

有少量特別product 會made in Italy

Addict個碼係唔係跟1970？

闊少少🤏
但好少好少，所以跟番你個碼買就ok
內隆闊少少好好著

所以樓上話好著過cons 好多我肯定佢無著過addict

Addict 系列完撚全係打破你對凡布鞋既慨念，開啟新世界系列

想放左對Serra affa

我反而覺得addict窄過1970, 同冇1970咁好著
係個款挺身啲同v底加持
兩款都有著緊

你買大0.5 咪啱

大家依家買Visvim多數用咩途徑？
以前個價都叫合理，同埋設計都幾靚；
但依家件件半皮野，設計好簡單、所以成日想搵下有冇咩地方做下折

same
有晒skagway 1970 addict consjp
舒服程度1970 > addict > skagway > consjp

係日拍 meri 咸魚淘下舊款就算
新款唔啱style買唔落手

addict同1970我都有
但我自己覺得cons後踭位有d硬同頂腳
不論1970或addict都好
著過fit size或大半碼都會咁
但skagway著完後踭位冇呢種感覺
所以我先話skagway好著過cons

可能我本身隻腳奇怪掛
著redwing又係著到後踭爆曬血
甩皮甩到個5蚊銀咁大個
但著grizzly boots同virgil boots都冇呢個問題

著平低波鞋 allstar款都係會刮腳
foley-folk又冇事

初初著係咁

我反而最中意all star mij

腳感同鞋形最好

想買個VISVIM BACKPACK 好耐
最近睇緊Carousel 有冇正野汁下
見佢地放8成新2000左右
抵唔抵買？

都ok
但要check清楚

新手唔係好識check
我普偏見都小殘，書包底啲皮有啲花
其實visvim backpack 係比較易殘/花？ 所以正常？

過來人
好重 唔好買
可能我個人唔喜歡帶袋

我個20粗用用左好多年 只可以講係幾重 不過唔會特別易殘 但唔好預太操得 當普通backpack 用就得

我都有個20L
但唔覺重wo

Btw 想買多個18L 斜咩
但近呢幾年好似無出

買二手舊款啦

袋鼠皮底咪輕

呢隻咩皮、唔記得18定19係東京FIL 買

我布底都重喎ching
唔裝野嘅時候重過地理袋2，3倍都來

有無Ching想放22L？

想請教下各位，
一直想追番件洗水101。
但我想問不同季度嘅101分別大唔大？

有冇人著fbt 會除流蘇著

多蘇個啲都有時會，始終天氣熱好似格格不入。
但有啲得兩條就唔會

想入對舊版嘅christo 可以去邊入
Carousell 有啲驚有假野

分別就係價錢會加

size好似都唔同

依家好似有jumbo size

唔是指cutting
i mean同以前比同一個碼個cm都唔同咗

白色鞋袋

佢話冇

無乜人

整個開箱文推下post 先

好正呀師兄！！邊到入手
早兩日見到官網有kerchief down jkt, signature item但24萬yen真係唔捨得同埋厚3少d機會著

有冇巴打放brigadier us9/9.5同舊款medicine bag

基本

假好易睇倒

都係搵d 相熟Buyer 啦
同埋我都唔係原價入$22xxx 入

點分

扣同個tag

知唔知邊度有得買

講真 舊款過3k根本唔值 有著過都知以前未係vibram幾易蝕個底 3k外不如買新算

新手一問，上網搵到個2手visvim 20L backpack (圖中款）
想問下點分真假？ 個師兄話購至日本，冇單不過有tag
我見多數師兄都係放黑色，圖中藍色款好似小見啲
求教，唔該巴打們

新款完新係咪都要6000幾起跳

係 二手4k

想問下有無既巴打記得呢件101 大慨係咩年份出?

13/14

有冇師兄幫手睇吓真定假

真 廣島假嘅假到仆街
1x年前邊有咁嘅技術

你見個扣就知 死證 痴立立

諗緊買唔買好

定加多2,3千買對新嘅好呢

以前discuss年代 個個買v都擺上去
而家反而冇曬依種文化

4k有vibram 2手9成新啦清

依家上黎俾人起底同笑

想買全新吖嘛

咁6k好窄 入fb v仔grp 有時有野執

Ts著完christo外國又抄貴 香港算係好價

上網見香港有啲6千幾有pre order囉 但好貴呀6千幾

依個真

些呀下心頭好都會俾人圍屌

一定笑鳭幾千買對石膏鞋死mk廢中

買完著兩著甩底就好笑

Lazytuba

仲有 drkshadow, ChrisLam

有一排轉左過去bee-webzine，後尾日潮都衰落

反而我到今日都想知點解7half-floor會突然間執左

佢而家條囡幾靚

我都覺

反而想知點解日潮會突然間衰落，突然大部份人無去追

變左supreme/ 韓撚姐

忽然間大家又著返supreme, AJ ，啲v仔襯唔到掛

之後Pyrex (off-white前身），high-street野更加同visvim完全唔夾

賣淨對73 folk仲喺到，好間唔中先着一次

Junya ok la
我間唔中仲有買

其中一個原因係 V 仔個價已經唔係一般年青人負擔得起

咁v仔嘅 target customer都唔算係消費力低嘅人

Supreme除左 crossover/box logo items, 其他都唔算貴

kazaf

咁supreme 其實嗰時都同期hit緊 唔太關事 kermit tee + christo/ kod大有人在

真正搞到日收皮反而係anf aeo 呢啲平價窄身野 後期v仔炒得起嘅唔係christo fbt lhamo folk hockney而係 virgil 73 folk 就係咁解

諗番起應該係運動look 起圍個期令日牌衰退，個期d 波鞋起勢係咁出

好似基基地